{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046295",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-02-03",
        "domain": "음식점",
        "title": "갯마을 (갯마을굴구이)"
    },
    "text": "チョンブクのカキは9月末から翌年4月までの6ヶ月間食べられる水産物です。 しかし、6月中旬から8月中旬までは禁漁なので、ほとんどの牡蠣入りつぼの店が休業します。 8月中旬からはカキが育ち始め、ワタリガニ、伊勢海老、鳥貝、イイダコも獲れます。 保寧川北窟団地に位置する「干潟の牡蠣焼き屋」は漁民の後継者が運営する牡蠣焼き屋として有名です。 カキ焼きだけでなく、カキご飯、カキの和え物、カキ刺身、カキカルグクスなど様々なメニューが用意されており、カキ焼きは焼酎一杯を呼ぶ良いおつまみとして人気があります。 牡蠣焼きには赤いたらいがいっぱい入った石花が登場し、お酒と一緒に楽しめます。 カキを食べている間に他のメニューを注文するお客様が多いですが、カキ入りご飯やカキ入りカルグクスは食べ応えのある食事用として良く、カキの和え物やカキの刺身はおつまみとしてよく合います。 おいしい牡蠣の塩辛も購入でき、食卓をさらに豊かにしてくれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "干潟の牡蠣焼き屋はどこにありますか？",
            "answer": "干潟の牡蠣焼き屋は保寧川北窟団地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カキ焼き屋の営業期間はいつですか？",
            "answer": "カキ焼き屋は9月末から翌年4月までの6ヶ月間営業しています。"
        },
        {
            "question": "カキ焼き屋の休業期間はいつですか？",
            "answer": "カキ焼き屋は6月中旬から8月中旬までの禁漁期間に休業しています。"
        },
        {
            "question": "干潟の牡蠣焼き屋ではどんなメニューがありますか？",
            "answer": "干潟の牡蠣焼き屋ではカキ焼きだけでなく、カキご飯、カキの和え物、カキ刺身、カキカルグクスなど様々なメニューが用意されています。"
        },
        {
            "question": "牡蠣焼きには何が付いてきますか？",
            "answer": "牡蠣焼きには赤いたらいがいっぱい入った石花が付いてきます。"
        },
        {
            "question": "カキ焼きはお酒と一緒に楽しめますか？",
            "answer": "はい、カキ焼きは焼酎一杯を呼ぶ良いおつまみとして人気があります。"
        },
        {
            "question": "カキ焼き屋で他のメニューも注文できますか？",
            "answer": "はい、カキを食べている間に他のメニューを注文することができます。"
        },
        {
            "question": "カキ入りご飯やカキ入りカルグクスはどんな感じですか？",
            "answer": "カキ入りご飯やカキ入りカルグクスは食べ応えのある食事として人気があります。"
        },
        {
            "question": "カキの和え物やカキの刺身はおつまみとして合いますか？",
            "answer": "はい、カキの和え物やカキの刺身はおつまみとしてよく合います。"
        },
        {
            "question": "牡蠣の塩辛は購入できますか？",
            "answer": "はい、おいしい牡蠣の塩辛も購入することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 390
    }
}